今年整冰皮月

係第一次整

希望唔難食

用老泥做

我整嘢食有信心保證

我上個禮拜都去咗學整，整得好核突

7

物似主人形

我要食

屌乸星

eat?

有冇相

會自爆

諗住塞幾多舊肥肉做餡?

褲整咩味

芝麻紫薯、綠豆蛋黃

你食紫薯

我唔鐘意架 佢無得畀我揀味

睇左圖 不了